7500 射精集氣區

托咁多日
維尼無貨架啦
All in 7500 下星期睇樓

@5.8

入定都岩